打開whatsapp, 想搵個人訴苦都搵唔到

好撚痛

喺到訴我聽

我聽你訢苦啦

講出口我地聽

搵我訴

抵撚死